{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027161",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 서울역사점"
    },
    "text": "駐車施設はなく、営業時間は毎日06:30から22:00までです。 来る道は1号線、4号線、京義線、空港鉄道を利用してソウル駅1番出口に出て徒歩で移動すればよい。 メニューはカフェアメリカーノ4,500ウォン、カフェラテ5,000ウォン、スターバックスドルチェラテ5,900ウォン、キャラメルマキアート5,900ウォン、カプチーノ5,000ウォン、カフェモカ5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカ5,90ウォンティー5,700 ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティー5,700ウォン、マンゴーバナナブレンディド6,300ウォン、エスプレッソプラプチーノ5,500ウォン、ザバチッププラプチーノ6,300ウォンがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日06:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設はありません。"
        },
        {
            "question": "どのように駅から移動すればよいですか？",
            "answer": "来る道は1号線、4号線、京義線、空港鉄道を利用してソウル駅1番出口に出て徒歩で移動すればよいです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューにはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、ティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンディド、エスプレッソプラプチーノ、ザバチッププラプチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディドの値段は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザバチッププラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザバチッププラプチーノの値段は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 619
    }
}